【破曉行動】堵路戰爭孤狼化！真正城市游擊戰！

今日多區都有便衣狗，捉咗好多成班人一齊行動嘅手足，甚至有等緊夠人行動嘅手足，都因為人群聚集而被捕。

佢地有咩共同點啊？
就係多人，基本上超過3個人嘅聚集就會引起狗注意，不論你係逗留抑或行緊，成班人一齊肯定引起注意。

破解方法就係孤狼化！人人都係Lone Wolf！
自己一個人，或者頂盡兩個人行動，做一啲短時間完成嘅任務，為求薄利多銷，以人數優勢製造密集式路障。

以下推薦兩個孤狼任務：

1. 見乜就掉乜出馬路
難度：幼狼級
起眼程度：兩粒星
路障效果：兩粒星
工具：口罩

做法：你喺條路度由街頭行去街尾，見樹幹掉樹幹，見垃圾桶掉垃圾桶，總之大份、佔空間就掉出行車道。掉完頭也不回咁走，急步走免得被藍絲廢老捉。

2. 噴巴士
難度：少狼級
起眼程度：四粒星
路障效果：五粒星
工具：口罩、噴漆

做法：匿埋喺街口一邊等紅綠燈，巴士一停定，即刻衝出去噴鳩佢擋風玻璃，噴得越厚越好，每次目標只係噴一架，完成後即刻跑走。

如果有其他方案，歡迎提出

孤狼化最難捉，班狗之前承認咗

少狼級
用手鎚打裂擋風玻璃點睇？
務求一擊脫離

推 咁真係最好 unpredictable

漆好d既 冇必要打爛巴士

都得

推

利申 已經組好咗2人狼群 聽日準時出動

之前狗評論孤狼化，係講緊裝修

出事邊個救？感覺上冇你講到咁穩陣

呢個係缺點黎
無得出事
做乜都要一分鐘內完成
為求多啲黎密啲手

兄弟爬山

千祈唔好用油同火之後走咗去呀

咁樣亂拋垃圾 捉到係咪罰千五

掉野出馬路淨係口罩就得?
硬係覺得一街都係cam..要查一定查到..

係，一定啦